兩個口罩合起來，好似bra

如圖，問題係肥婆的size